{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/spring-light.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스프링 라이트"
    },
    "text": "スプリングライトは、ソウル市龍山区区域に位置する理想的な宿泊施設です。 この宿は南大門市場から2.5km、明洞駅から2.9km、明洞聖堂から3.4km離れています。 無料Wi-Fiと共用キッチン、24時間フロントデスクをはじめとする様々なアメニティをご提供しております。 ここからは禁煙室の利用が可能で、ソウル駅からも19分の距離に位置しています。 スプリングライトの近くには東和免税店まで3.5km、曹渓寺まで4kmの距離に様々な名所があります。 金浦国際空港は最寄りの空港に18km離れています。 また、スプリングライトはソウル中心部から2.3km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "スプリングライトはどこに位置していますか？",
            "answer": "スプリングライトはソウル市龍山区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スプリングライトはどのくらいの距離に南大門市場や明洞駅がありますか？",
            "answer": "スプリングライトから南大門市場までは2.5km、明洞駅までは2.9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "スプリングライトはどのくらいの距離に明洞聖堂がありますか？",
            "answer": "スプリングライトから明洞聖堂までは3.4kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "スプリングライトはどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "スプリングライトでは無料Wi-Fiや共用キッチン、24時間フロントデスクなどの様々なアメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スプリングライトは禁煙室の利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、スプリングライトでは禁煙室の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "スプリングライトはソウル駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "スプリングライトはソウル駅から約19分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スプリングライトの近くにどのような名所がありますか？",
            "answer": "スプリングライトの近くには東和免税店や曹渓寺などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港で、約18km離れています。"
        },
        {
            "question": "スプリングライトはソウル中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "スプリングライトはソウル中心部から約2.3km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "スプリングライトのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 446
    }
}